用chrome入web版lihkg比bitdefender block左可以點

無法連上這個網站

的回應時間過長。
建議做法：
檢查連線狀態
檢查 Proxy 和防火牆
執行 Windows 網路診斷
ERR_TIMED_OUT

set完whitelist都係咁 但用firefox就無事 可以點

你意思係閂左bitdefender firewall之後就可以用chrome上到lihkg？

yes, 熄左個web protection先得

uninstall bitdefender

我都用緊bitdefender，冇問題喎